點解每年都冇女朋友同我過聖誕節

我隻左右手已經陪伴左我好耐

有左右手陪你都唔心足？係咪想無埋左右手呀？